點睇謝芷蕙（Cammi，1995年3月18日—）𡃁模組合Fantasy一員。

出生日期
1995年3月18日

教育程度
中學程度

關係密切者
陳冠希(前度)
沈志明(緋聞)
王浩信(緋聞)
井柏然(緋聞)

由於Cammi才剛滿16歲，不少網民質疑陳冠希是否已衰十一，觸犯了與未成年少女發生性行為的法例。[11]而Cammi聲稱自己和陳冠希只是「攬攬錫錫」，自己還是處女，更願意驗身證明。[12]高登仔得悉此言，立即發起團購，籌錢給Cammi驗身。[13]

在慾照事件後，網民開始把Cammi現在和初出道的面孔比較，發覺變化頗大，懷疑她曾整容。[14]

網民得悉Cammi的真面目後，頻頻大呼陳冠希「重口味」、「飢不擇食」

Instagram疑似露點風波
2013年8月中，謝芷蕙上載穿黃色低胸裙的照片至Instagram，谷出3吋長的事業線，但過度夾胸下不慎發生走點事件，右胸乳頭外露仍懵然不知，Cammi的這張春光乍洩照片，獲逾4,600名網民激讚，更有網民留言：「啡色乳頭可遇不可求！」及有網民特別把此照片關注陳冠希。

記者就走點事件致電Cammi，她說：「那不是露，是色差，如果是露點的話，顏色怎會這樣？」但由於Cammi夾胸致胸部變形，所以才不小心走點，清楚可見，她續說：「我次次放照片上網都會先檢查。」 [22]

最終她把Instagram有關照片刪除，但仍留著上載至微博的同一張照片。[

who